消滅中共

下面係一堆廢話，聽過就算啦。

各位, 以家香港唯一嘅出路就係要推反共產黨
但推反共產黨單靠香港人係唔夠, 希望大家認清事實。
反送中運動最後係贏定輸， 希望大家都唔好忘記：中共不亡，民主不生。
一直以來，我地就係太單純所以俾共匪欺負咗22年。
我建議以家應該係時侯建立地下黨（好似孫中山當年咁）。
地下黨係為咗吸吶人才，各方面嘅人才（尤其係電腦、化學、工程、中史）
或者你會問：中史有咩用？
1984有句名言: Who controls the past controls the future: who controls the present controls the past.
共匪一直改黨史, 改歷史。 目的就係唔想俾人知自己的衰野。
佢越唔想，我地就越要講。
所謂“以史為鑒，可以知興替”，歷史往往係人類最好嘅老師，佢會俾你知道係咩時候做咩事最適當。 其實以家習維尼就好似當年嘅楊廣，雖然國力好似好強，但佢好大喜功，大興土木，志大才疏。好快，只要經濟轉差（trade war)，佢就唔係好濟！
入返正題
有人才係唔夠，
仲要有一個完善既情報網，即係內鬼。
你故真係個個人都咁忠心咩？
有人只不過係唔夠膽出聲，如果你可以俾佢明白我地偉大嘅理念：建立一個民主、法治、自由的社會。或者，佢會倒轉槍頭成為我地嘅一份子。
不過千萬要小心，佢都有可能係無間道！
另外你要相信 只要是人 就會有慾望（財、權 or 色），而慾望就係佢最大嘅弱點。
如果你可以幫佢解決佢嘅慾望，當然你要俾佢明白 there is no free lunch 的道理。
大部分人，都會出賣少少情報俾你。
仲有，得內鬼係唔夠，我地係要有自己嘅間諜。
訓練間諜係好難，我都晤識。。。唯有到時真係成事再講。

下一步，就係擴大勢力。
正如我一開頭所講，推反中央唔可以單靠香港。
內地十四億人可以成為水軍、五毛，
唔通唔可以成為一把刺死共匪嘅利刃？
水可戴丹，亦可覆舟。
以家中共最怕人民知道真相，所以大家要上youtube唯有翻牆。
因此，我地一定要將反共嘅消息滲透過去。
俾佢地知道中共最衰慨一面，令佢地唔會再尊重呢個政權。
之後，就係拉攏。其實要佢地明白支持我地嘅理念，唔洗咁老實係度大談民主、自由。
你可以寫小説，1984之所以咁成功就係佢透過故事將作者既反專制政權思想流傳出去。
但21世紀既你唔係得小説一條路，你可以畫畫，漫畫，拍短片。。。
當然，你唔好將所有野都好1984咁寫得咁白。
仲有，網上有審查，但只要係諧音佢就查唔到。再加上岀post到被河蟹係有十幾鐘時間，已足夠俾大家share。仲有，開live嘅時候，你講咩都得，你仲可以放64天安門套片tim
除非有人舉報，或者有網警。
如果唔係冇人可以吹得你漲。
所以，大陸嘅網絡系有漏洞嘅。

當然，就算大陸人支持你，都唔代表佢會造反。畢竟係會死人，係要浪費大量人力財產，邊個肯？
但如果佢已經一無所有呢？
當佢發現，唔造反都係死路一條嘅時候，
佢就會造反！

三峽大壩
希望各位多多關注！
三峽大壩如果倒塌，咁長江中下游地區全部玩完！！！
長江中下游地區全部玩完！！！
長江中下游地區全部玩完！！！
長江中下游地區全部玩完！！！
4億人嘅身家冇咗！
你話佢地會唔會繼續愛國？
三峽工程當年已經係勞民傷財，
整個大壩就係江澤民送俾李鵬既大禮
目的係想李鵬可以支持佢。
所以，整個工程係為左幫李鵬家族謀私利，
李鵬家族係三峽大壩貪到嘅錢，可以養肥至少18代子孫。
和珅同李鵬家族比簡直小兒科。
呢件事，係中國人人都知。
因為係共產黨拍版，李鵬做總負責人。
但知還知，大家都多一事不如少一事。
不過，之前Google影到三峽大壩彎咗！係彎咗！係彎咗！

當然，共匪好面子，唔會認。但紙又點包得往火？
關於三峽嘅事，大家可以上網search, 係堅料。
不過，個人認為佢唔會咁快倒塌，可以仲有10年至20年命。
但當然，如果以家中共派人維修，好有機會俢好。
但李鵬家族一定唔會講真話，因為所有野都係佢地搞不出黎，出咗事佢地實冇好日子過。佢地一定用盡一切手段黎隱瞞。
習近平鐘意報喜不報憂，D人都未必會講真話。
仲有，共匪班官二代邊鬼識水利工程？大家都得過且過，最後就玩完。

係呢段時間，大家一定要好好準備。忍耐和希望係最重要。
我希望將來揭竿而起的係由香港人作主導，而唔係大陸人。
因為如果係大陸人只會係另一個毛澤東。

Trade war 係會令佢內傷
三峽就會叫佢收皮。

大家記住：他們是一群無情無義的的小人，他們根本不講甚麼規矩。所以和他們鬥也不必說什麼道義，要和他們一樣：趕盡殺絕！
最後嘅最後：毋忘初心！